{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja ma olen punane. V√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leitakse sageli lehtedelt!"},{"text":"Mul on palju v√§ikseid t√§ppe!"},{"text":"V√µin tiibu laperdada!"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Ma sumisen √ºmber lillede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan koguda nektarit."},{"text":"Olen tavaliselt kollane ja must."},{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma h√ºppan ringi. Olen roheline ja pikajalgne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib end rohu sisse peita."},{"text":"Kasutan jalgu, et v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"Suvel siristan."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Toitu kannan selili. Elan koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koos paljude oma s√µprade ja perega."},{"text":"Olen v√§ga tavaline putukas."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan veebi. Mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"Ô∏è Mul on rohkem jalgu kui sinul!"},{"text":"P√º√ºan oma kodus teisi vigureid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna siis muutun tiibadega millekski ilusaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Lendan p√§ikesepaistel ringi."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan √∂√∂sel pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpru."},{"text":"Sa n√§ed mind suvisel ajal."},{"text":"‚ñ´ S√ºttin loomuliku kumaga."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on erilised jalad, mis lasevad mul h√µljuda!"},{"text":"Mind leidub tihti tiikidel ja j√§rvedel."},{"text":"Mul on kuus jalga."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma s√∂√∂n puitu. Ma v√µin kahjustada maju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin puudest l√§bi n√§rida!"},{"text":"Ô∏è Elan gruppides ja v√µin tekitada puitkonstruktsioonidele kahjustusi."},{"text":"Olen v√§ike, kahvatu ja seotud sipelgatega."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma saan v√§rve muuta, et sulanduda oma √ºmbrusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib puid-p√µ√µsaid peita."},{"text":"Ma saan oma v√§rvi muuta nagu maagiat."},{"text":"Ma olen maskeeringus hea."}],"options":[{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastatakse l√µngaga m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ajan p√§rast stringi taga."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof! Woof!\" ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Quack! Quack!\" ja uju tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Mulle meeldib vees ujuda."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mulle meeldib s√º√ºa mett ja elada tarus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."},{"text":"Lendan lillest lilleni."},{"text":"Teen magusaid, kleepuvaid maiuseid."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib h√ºpata."},{"text":"S√∂√∂n aias rohelisi taimi."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"Minu mantlil on v√§ga unikaalne muster."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Elan Aafrikas ja Indias."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen v√§ga pika kaelaga pikk loom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Mul on lihtne metsas s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja armastan s√º√ºa banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lobiseda ja m√§ngida."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Kasutan oma pikki k√§si √ºmber kiikumiseks."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}